今晚 九龍西 立法會初選論壇直播 21:00 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

今晚 九龍西 立法會初選論壇直播 21:00 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 政事

【立法會選舉】初選論壇周六「開波」 徵集網民「挑機」提問

.................................................

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

九龍西初選名單

Thanks

推到完場

推

唔講唔知，正喎

立場直播link

正， 連續4晚

21:00

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

Push

推下先

up

tui

今晚八點有連登出征啊

Link ?

預告：連登出征

推左先

Ok

啲傳媒可唔可以唔好借用連登啲公仔

冇錯
你用普通果D可以，想用連豬連狗唔該問過連尼住先

55分鐘後

41分鐘後

lm

8 MINS

晴b?

蘋果link

立場link

D100 link
(未搵到)

城寨 link

錄播唔使咁耐都唔開始吓嘩

蘋果link

立場link

D100 link

城寨 link

蘋果link

立場link

D100 link

城寨 link

開波

仲未有
唔係預錄黎既咩

黃碧雲

岑子杰

黃碧雲收撚皮

馮達浚好似OK

張崑陽

好屈

黃狗收撚皮

笑L死

死雞撐飯蓋

想問九西爭選票既方法係咪鬥邊個屌黃碧雲屌得大力

岑子杰比時間一舊雲洗底

畀佢露底

好似唔錯